小學時中意既女仔準備結婚

小四果陣,

佢轉學來,坐我隔離,

可能因為佢係轉學生,好怕醜,唔太敢講野,

但由於佢生得好美人胚子,小學生但輪廓已經好清秀.

男仔對佢都好有好感,

我果陣細粒矮小,成日比d男仔叫我坐遠d唔好坐咁埋佢.

但坐佢隔離唔小心望過去,個心係咁跳,越跳越快,而且好唔自然..

小學雞年代依種感覺真係好刺激,自己又唔知點解,但又好貪刺激成日偷偷地望佢.

一直到小六畢業,

幾乎大部分男仔都中意佢,當然包括我.

佢地都告曬白,然而自卑的我冇同佢講到.

因為我想生高之後,靚仔之後再追佢.

以前facebook未紅之前,細路仔連手機都唔多部,得屋企電話拎來同學間聯絡.

所以漸漸,

中學,大學.

我都完全冇佢既蹤跡.

直至最近fb推薦話有共同小學既人,

我第一個諗起佢,

佢個樣依然係冰山美人樣,

但佢同小學唔同既係佢每張照片都笑得多左好多,係充斥幸福喜悅既笑容.

我同佢相認左,佢見到我個fb名已經知我係邊個,

我地傾左好多好多小學雞年代既野,邊個邊個中意邊個,邊個老師好惡,咩堂最舒服開心,d女仔依家點點點,邊個邊個男仔都中意佢,

佢問:''咁你以前有冇中意過我架哈哈哈?''佢笑住咁不經意問.

我望左下佢fb最新果度,已經同男朋友準備擺酒結婚.

我最尾都係冇答到佢既問題,而佢都冇追問落去.

我地繼續傾翻每一件往事,繼續敘舊.

但亦都只能敘舊.

奉勸各位一句,

有中意既人,就算自己條件幾差都好,

表白左先.幾個月,幾年後,時間沖淡一切,佢地根本唔會介意.

而你唔表既話,一旦冇左機會,你就會介意一世.

有無圖睇睇
講撚到潛魚落雁